到底標題隔離個閃電符號係咩意思

本來以為係熱門
但係發現得幾個回覆都有閃電
有冇人出嚟解畫？

短時間內最多人覆掛